
data = [
    {
        question:"¿En qué idioma está la serie de Ladybug?",
        answers:{
            a:"Ingles",
            b:"Fránces",
            c:"Portugues",
            d:"Chino"
        },
        correctAnswer:"b"
    },
    {
        question: "¿Cuándo y porqué fue el primer beso de boca de CatNoir y LadyBug?",
        answers:{
            a:"Oblivio, porque perdieron la memoria",
            b:"En la cena que preparó CatNoir, porque se gustaban",
            c:"Cuando CatNoir fue hechizado y LadyBug lo besó para deshacer el hechizo",
            d:"Nunca se besaron"
        },
        correctAnswer:"c"
    },
    {
        question: "¿Cuál es la traducción del primer apellido de Marinette?",
        answers:{
            a:"Pan",
            b:"Dulzura",
            c:"Hamster",
            d:"Caramelo"
        },
        correctAnswer:"a"
    },
    {
        question: "¿En qué parte de la casa se encuentra la habitación de Marinette?",
        answers:{
            a:"Living",
            b:"Panadería",
            c:"Sótano",
            d:"Ático"
        },
        correctAnswer:"d"
    },
    {
        question: "¿Cómo se llama el viejo guardián de los Miraculous?",
        answers:{
            a:"Wang Fu",
            b:"Yan Fu",
            c:"Long Fu",
            d:"Mong Fu"
        },
        correctAnswer:"a"
    },
    {
        question: "¿Cómo se llaman los padres de Marinette?",
        answers:{
            a:"Tom y Sabine",
            b:"Dom y Sabine",
            c:"Thom y Summer",
            d:"Tom y Sabrina"
        },
        correctAnswer:"a"
    },
    {
        question: "Luka es:",
        answers:{
            a:"Primo de Juleka",
            b:"Hermanastro de Juleka",
            c:"Amigo de Juleka",
            d:"Hermano de Juleka"
        },
        correctAnswer:"d"
    },
    {
        question: "Cuál de estos no es un kwami?",
        answers:{
            a:"Lobo",
            b:"Caballo",
            c:"Pavo Real",
            d:"Tigre"
        },
        correctAnswer:"a"
    },
    {
        question: "¿Quién fue akumatizado como Pixeleador?",
        answers:{
            a:"El padre de Sabrina",
            b:"Un fan de Jagged Stone",
            c:"El admirador de Adrien",
            d:"Un hipnotizador"
        },
        correctAnswer:"c"
    },
    {
        question: "¿En qué capitulo Marinette casi besa a Adrien pensando que era un estatua?",
        answers:{
            a:"Clima Tempestuoso",
            b:"La titiritera",
            c:"La titiritera(parte 2)",
            d:"Prime Queen"
        },
        correctAnswer:"c"
    }
];
